點睇d人6月9號仲去旅行？

平時開口埋口又話我愛香港
仆街777 民賤聯

真係去到關鍵時刻
又唔捨得用千幾蚊改機票
返黎香港打最後一場仗

香港人係時候要作出少少犧牲啦
唔好再自私自利啦
唔係最後大家一獲熟架咋

咁留係香港果啲都唔肯去6月9號遊行既，又要點睇

不過我好同意「又唔捨得用千幾蚊改機票
返黎香港打最後一場仗
香港人係時候要作出少少犧牲啦
唔好再自私自利啦」
所以為左6月9日既遊行，為左香港，希望樓主幫所有買左機票酒店既人出錢改期，你咁唔自私自利，實肯犧牲果幾千幾百既，冇問題啦，多謝定樓主先

留係香港唔去果d 可能本身係廢老藍絲黎
有錢去旅行無錢改機票
犧牲少少錢 真係咁肉痛？
香港人講到逃犯條例咁撚關鍵
咁撚重要

但一旦牽涉到個人玩樂 個人利益
個個淨係識負評
少少犧牲都唔肯 咁撚樣都好意思鬧民賤聯 777？
最後一句要求聽到真係好撚失望
你同民建聯用錢買選票有咩分別
說穿了 骨子裏都是一樣
拯救香港既責任 應該係每個香港人都有責任
咁既覺悟仲話想救香港

每個人做每樣野都有顧慮有犧牲架啦
D高官何嘗唔係為左份工
你想佢地反修例
係咪你出糧比佢地啊咁？
咁樣講野有意思咩？

要返工 不了

樓主真係唔識死
講埋D咁既野,不如呼籲多D人上街仲好啦
會出現自然會出現 唔會出現既一世都唔會出現架啦
強求無意思